一人一個幼稚園做過最癲嘅事

同人爭鉛筆
知道自己唔夠力爭就突然鬆手
枝筆插咗落佢隻眼

同個女同學wet kiss

背乘數表

咩都冇做過

茶點時間有得揀蘋果汁同水 飲咗3年水

女同學叫我玩煮飯仔 做佢老公

我拒絕左

摸賓周

嘥晒

瀨尿

同女老師講佢好靚女

腸生蟲就咁用手挖左條蟲出黎掉落枱

呢個cls

以前生日，幼稚園會有party
但我8月生日，未試過
我講大話
然後成班同學同我慶祝

偷圖書角啲書走

錫有暗戀女同學嘅相

偷睇老師底褲

我都有試過

一模一樣喎 不過我係一野畫落人隻眼
我就係因為咁見埋家長
企係度俾校長閙

點解弱智啲就可以比人當受害者
明明撩事鬥非個個唔係我
我都唔想傷害任何人 係都要迫人

係眾人面前叫左一個男仔做老公

幼稚園已經開始沉迷打機
記得之前爆咗星之卡比 鏡之大迷宮不下20次
一放學就返屋企玩

見到miss bra帶 50幾歲